求救 女朋友爸爸唔覆我讚美外父comment

如題個個都覆係唔覆我
係唔係激嬲左佢

Help me